（有圖）第一次紋身紋聖母好唔好

好似好神聖

個閪似聖母唔似bam

快啲紋

有味

認真
紋唔同位好似代表唔同意思
紋邊好

理想 腳踝 好撚性感

自己心邪

紋我個口落你條撚到

又講核凸野

reported

你唔好成日玩串個場

屌第一眼都以為係

隔離PO整開家燕媽媽就繼續整埋

屌 成塊閪

唔紋死老豆死老母

做乜撚野

好明顯係用閪做原圖，改到扮人同衫啦

根本就係 調轉睇就知

紋呢個就差唔多